列斯聯或成最大輸家

明明以前季季去到呢段時間就開始崩盤 嘔返個直升位出嚟
難得今季發揮得咁好 算穩定
仲要捱過咗崩盤時期 連贏五場 排第一領先成7分
屌你老尾無啦啦整單肺炎搞到停賽 又升唔到上英超
真係命運嚟

韋根又黎季尾發力

今季咁大機會都係無得升

點都會升2隊
係fulham可能成最大輸家

唔係話同西布朗一升咩

支持下年22隊英超

利記贏英超
列斯聯重返歐聯

兩個最大詛咒

好似話昇啵

你又知佢地想升